唔承認其立法先有攬炒作用。你諗吓例如金融法律會一夜間 rollback

作者：黃鵹

唔承認偽立法會冇用架，唔承認其立法先有攬炒作用。你諗吓例如金融法律會一夜間 rollback，仲有冇人敢搞IPO？